其實Trump 咁做得野，點解班美國人都咁唔鐘意佢？

有眼睇都知Trump 係呢幾十年做得最好嘅總統，甚至有史以黎最好

班美國狗點解都係咁唔鐘意佢？一個兌現哂自己所有選舉承諾，Makes America great again 嘅人，點解咁唔受歡迎？

今日咁勤力開3個post?

左膠係唔睇政績